《新紮師兄》 達哥：我哋要嘅係公僕

Source: TVBUSA HK01

達哥： 我係護旗手啊屌

推到全部人睇到

真 咁死藍絲張敬軒幾時落去陪佢